[東網] 傳粵港澳互認檢測 在港隔離後入境廣東免檢疫

[東網] 傳粵港澳互認檢測 在港隔離後入境廣東免檢疫
05月07日(四) 17:34

香港特區政府日前宣布豁免在內地設廠的港商及員工14日的強制檢疫，惟港商入境內地仍要隔離14天。然而網上近日流傳一份文件顯示，廣東省已採取粵港澳三地隔離醫學觀察結果互認措施，港澳人員只要滿足一定條件，可免除再隔離。

(已節錄)

[url

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp